一人一個令自己man啲既方法

我先 打女人

打女人

打港女

鐘意啲man啲嘅野 例如男人

做GYM玩袋底卧推

啱喎

揮刀自宮

已經認得你個名

Show Blocked User - 爆裂鼻毛真拳2